我80幾歲個老母轉左做勇武.....

我老母一直政治冷感，覺得政治係好污髒，唔好掂...
我尋日唔係屋企，佢自己睇左成日live，今日就同我講左好多....
。黑警打人正pk，裡面應該好多大陸仔
。市民要團結，要搶啲人返黎，打柒佢地應該
。唔應該交稅，出糧比錢啲黑警打人
。官無市民係生存唔到

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

市民要團結，要搶啲人返黎，打柒佢地應該

不成功 便成仁